一人一個你成日見到既癡線佬

講下佢會做d 咩
我果邊有個會日日係7仔飲啤酒同空氣講野

日日上連登捉人錯字

土瓜灣？

九龍灣去emax穿梭巴 有條傻佬會傻笑哈哈同埋唧唧聲

香港島
呢d 應該周圍都係

呢d係咪思覺失調